【突發】恐怖分子公然綁架疑似美國公民

推到比參議院議員知唔可以比呢位外國女仔變浮屍

曱甴近平 屌你老母
天滅中共

推

10

9

8

7

6

5

4

3

又明落美國面！！
二次傷害！！

Push

要放上Twitter

八國聯軍再次到臨

twitter

請將依個消息以fb message方式通知美國駐港領事館fb page！！！！！同埋twitter俾marco rubio同pelosi

美領

於是在香港鬧市，全部香港人只是在看著一個女仔在大叫掙扎

其實轉頭放返出黎真係吹佢唔脹只能話佢濫權 但又無犯法

已經有個波蘭人被捕後被跳樓 竟然無人煲大

狗真係冇野驚？

Fake

報咗平安了

好重要啊，已經有唔少外國手足被自殺...

More! 有無link睇睇

都唔係第一個

之前醉鬼佬都無下文

推
推
推
國際戰線go go go!!!

push

推啊

大家快d back up去Twitter

所有美國人撤離香港

惡撚到

佢地見貿易戰中國俾美國佬撚狗咁撚
所以想幫中國出返啖氣

You Fucking Cunt＝你個臭閪

呢個係咪成日拎住Love同angle 個位大嬸？

Tui

死lin?

this way sir

連美國公民都照拉喇
Montana 個兩位參議員出手幫下香港啦

曱甴近平又想點撚樣

reddit/ twitter

推啊
我記得上次係太子
狗又係鳩捉咗個韓國人喎
有冇消息？

TW

推呀

Push plz

Push!!!!!

堆

有冇TWITTER LINK

呢一日終於到

同問

呢個係咪扮黑魔后喺黑警面前跳舞
之後俾黑警一嘢㩒低嗰個

都會帶比我哋嘅旅客最難忘嘅回憶
熱情香港
好客之道
又點少得你吖～

大膽

要靠大家幫手將條片放上twitter 再tag 美國班議員，同埋要幫手叫US Consulate 協助呢位女仔

幫手推

幫推

Popo唔好低調放人啊
一定要告 搞到愈大愈好

@SolomonYue
@USA_China_Talk
@StateDept
@USAinHKMacau
@SecPompeo

She is most likely to be an American citizen and appealing to your help.

推上twitter

呢一日佢地停留係bbc,cnn係附近就可以幫到佢地既level

事實上班狗已經見唔係自己人就打

快d 搵Richard Scotford

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

推呀
搵參議員幫手
美國公民被popo濫暴濫捕

推爆佢

ｐｕｓｈ

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

pish

推咗先

核彈 推

Solomon !!!!

大大力Twitter 呀

推爆佢啊屌

Solomon this way!!

痴撚線

毅進仔鬼識聽咩

黑警想食鬼妹

又係城大...

推呀
推呀
推呀

對住外國人唔敢出手

Pish

啲狗目中無人到連美國公民都搞

d title可唔可以出好d 突發得多又太誇張已經唔想禁入黎睇

你唔好理香港人殺香港人就審唔到
外國人就一定審到

最後都係拖行佢出去

PUSH

呢個要推
仲主動叫人搵領事館

多謝手足提醒，小弟比較少出po，以會注意返

推。twitter

語癌

民族英雄
打倒洋鬼子

推到美軍來

大力推

推fb美國駐港總領事館同twitter都要share

Would US protect her citizens who are staying in HK?

搵人放去redditr啦

美國
白人
女性
神智清醒

核彈黎

好搞唔搞 搞美國女人

白宮新聯署：
please send the US troops to protect the US citizens in HK

Twitter 參議員

Solomon Yue

McConnell

Marco Rubio

Lamar Alexander:

Steve Daines

放上Reddit

推上twitter ar diu!

班死曱甴連外國人都搞

Push!

推 我要有生之年見到八國聯軍

唔係外國人應該一棍打左落去

阿侵今舖又點睇?

你期望香港人可以點,過去打狗?

必推

Twitter!!!!!

有少少似

share左俾個美國frd叫佢擺上Reddit

TUI

美國幾時出兵救人質

有邊次唔係鳩拉
我記得最爆係有次拉咗個朝鮮籍既人

衰仔啲講 終於等到

推到佢仆街

蘋果有個post會有個鬼婆比狗用桿打

軍警 有咩驚 又冇錢係美國

send俾Montana 2位參議員: 呢位美國公民, 就係因為你哋2位尊貴參議員投棄權票而糟受傷害

全世界逼入老蘭呀

美國係唔出聲

call Gphone

推！

Twitter

推。。。

好想喊見到佢係咁嗌記者個樣好無助

Ahhhhhhhh (被拖磨石屎地)
狗：shut up

又捉左個外國人

US citizen get arrested

領事館consulate plz help

美國唔會睇住自己既國民奶野掛

推上twitter 比Montana 個兩位參議員

推上Twitter 呀

Retweet

P推唔到

恭喜green object ，你做對了

drama queen 不過支持

好驚綠衣暴徒會強姦佢

你仲唔join twitter ?

希望個popo要送去國際制裁

好難講，佢一旦當香港係北韓咁，
最多咪用把口講下

推上twitter 比Montana 個兩位參議員 + Mcconnell

twitter 同Reddit好似唔同？

現場又無人問佢咩名，基本嘢，頂.....

Sir, this way

Reddit 有用啲

自膠 睇錯

有美帝子民光環 大家好放心

見到其實今日有唔只一個外藉人士被捕

鬼妹一定冇事啦
係唔知邊個弱智仔拉佢姐
真係唔撚用腦

全黨死清光

推動

再推

嗰兩個聽到us已經停咗落嚟心諗仆街啦，點知有另一個癲咗推多吓

盧溝橋事件，this way this way

好似係因為個樣唔鬼

有種就拉入狗屋輪姦
美國到時有藉口剷平中國

美領GOGOGO

機會黎

retweet!!!

只得今晚！！

popo 聽日一定放人...機會只得今晚去煲大佢

link?

你仆街啦 屌你老母

推撚到黑警仆街死

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

，

721 831 101

Twitter 戰線啊！
未開ac快啲開大好機會

文宣組做嘢啦

領事館

連我都拉 屌佢老母

老籣呢個時間,應該大部分人都係外國人.
今次仲唔瀨大獲. Popo好似好威咁

Call the US consulate!!!!!!

呀我forward左fb link only
係咪有video link 會好啲？係嘅話有冇人可以share,我唔識整，thx

Push!!!
屌你老母 死黑警

推上去比美國佬知

推到班狗仆街

F

Trump見唔撚見到

求Twitter link 唔識點手機download再Upload sorry

唔好意思 打擾曬 可唔可以睇一睇 比個意見
P牌仔對於5區/18區開花有幾句野想講

G

死P牌仔 戇撚鳩鳩咁

推 佢地近片尾個到用私刑虐待美國公民

煲大佢

推一推

係Twitter 除左Retweet 同comment之外可以點做？

美國人你估popo夠膽落charge咩
不過都可以share出去俾人睇

有片係Twitter未

推。

有無諗過可以私有化政府?【最強黃色經濟】

【最強黃色經濟 Part 2】仲講私有化政府? OUT!

變左淨屍咁就一定唔係香港內部事務喇喎
又製作核彈？

手足簽野

混淆黃藍有伏

推爆 仆街黑警

岩喎，又蒙面又無ID，仲唔係冒警

手足簽野，香港人要升呢

混淆黃藍有伏

推 popo無人性

侵侵：撚甘D先

手足簽野，香港人要升呢

混淆黃藍有伏

徐家(烱)同音Y8312422/Y8312425

幫推 唔可以比黑警隻手遮天

等咗依粒子彈好耐喇

佢係咁嗌都冇人幫佢？

tweet it

Push 1

推埋上reddit

成日屌連登行動post無曬，又成日屌垃圾post洗走曬行動post，有手足咁辛苦比曬方法你地但無人用，仲好意思賴連登比人吹風向？ 長話短說，用你一分鐘！ 抗爭日程表 睇完呢個之後再去telegram文宣group，印啲文宣痴連儂牆，post ig story，WhatsApp forward Telegram文宣group 各式各樣既文宣比你揀！ 分黃、藍店方法 再唔係你down個WhatsGap 又話整黃色經濟圈，唔好靜係識幫襯啲出名既，咁啲細鋪點算？唔好放棄任何一間黃店！ 分黃、藍醫生方法 始終醫生都係掌握曬你啲個人資料（名、地址、電話等等），緊係要搵番啲同路人啦！ 有更多方法既話，歡迎各位手足提供！ 好多你地睇落好細微野，其實都可以幫到呢場革命好多，只要大家都做多一步，我地就離成功愈尼愈接近。 光復香港，時代革命！ 五大訴求，缺一不可！ 呢幾句唔單止係呢場革命既口號 仲係我地香港人團結既力量 我地距離成功已經唔遠！

Twitter link

你放咗？

reddit有link未

推上reddit Twitter

美國佬見到一定好嬲

有link未先

reddit twitter link呢？

link呀，屌

幫手retweet

reddit呢

美帝呢次唔出聲
我睇你唔起

reddit有冇人擺咗呀

twitter 推！！

屈佢飲醉酒大吵大嚷

推上Twitter

換轉係香港人。。

Tag比收咗中共錢果兩個參議員就岩

前傳

無犯法?

雖然對個女仔唔住 不過等呢樣好耐了 Sir this way

成班人係到指指點點問人放左reddit未
自己唔識放既

阿sir食鬼妹唔洗你教

如果係香港女仔，咁叫法………依家可能係ICU

聽到佢講call the US consulate有種莫名奇妙的感覺，人地有事可以搵自己國家幫手
香港人有事，call the…………

去solomon個Twitter 半挑釁下佢
咁樣都過唔到條法案
有自己國民比黑警搞都唔夠料過條法案
不如撤左僑先保障下自己人

廢事變浮屍啦

戰狼
你身後有強大的祖國

推返上去

如果個外國女仔唔揾大使館，真係冇犯法。射清真寺都冇嘢啦

我仲記得你同我爭工開

Pish
Twitter見

姦得多港女姦下鬼妹😂 推比外國知

咁都冇嘢? 時晨未到姐
如果投訴完監警會話誤中無人要負責
毛漢應該爆seed
至於鳩拉應該係非法禁錮 (+傷人)?
個女人完全無犯法

Free Hongkong

半挑釁下
已經有ON9係佢twitter問 not trying to criticize, but what takes u so long
又咩takes forever

對住外國人輕手到呢

612 721 811 831 929 101 104 1027 新屋嶺

1102

有Twitter 嗎？
依種資訊係到推無用

曱甴近平天滅中共

美軍救人未

out of control

黑警係要向美國宣戰，派美軍消滅黑警

個位唔係美國人

DLLK死黑警

P

濫權本身已經仆街

係節日地方狂歡係市民錯
要同軍警申請不反對

濫權已經係損害法治既行為

班狗唔識英文
甴近平

咁大膽

琴晚早訓左無追返po，有冇reddit post可以集中upvote

快upvote

係呀
但損害法治係好難係體制內反抗
尤其三權已經合作 邊個去限制濫權？

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

佢ig

甴近平

咁似近幾次遊行中 舉車牌鬧popo個個女人

幫手推！無咩人開post

【請廣傳】10月31日警暴整合
已上載到YouTube，請大家睇片+廣傳出去
己經盡量減短影片長度，希望大家可以睇晒
萬分感謝記者記錄真相，琴晚至少有3名記者/攝影師受傷，祝早日康復

11.2 維園流水式集會

推上熱門

已經解決 黃藍店 被鳩SPIN 方法 ［正經Post］

721
811
831

我是來救你們的

盧溝橋事變俾美國借口介入

推啊！！

甴曱平

甴近平表示

香港救唔到美國公民
要立即通過香港人權及民主法案

甴近平快d 同侵侵交代

有Twitter link 未呀？

。